今日警察佈哂防重叫人去重開post要人係咩心態？

例如我 去大埔 人生幾去過一兩次
Google map睇埋現場 搵緊路去
見到一堆拎盾既我即刻轉身狂跑
我唔知佢見唔見到我啦
琴日先學完be water今日要人要人要人要人
要你老母閪咩 又玩死守等被捕？
佈哂防叫人去？？？？？？？
我地係要增加管治成本 你叫人入去
一陣月台有狗又捉一兩個手足？
我意思唔係叫人唔好出黎
至少留意消息同個去向，我當你2百萬入大埔夠未？
4分1到去幫手 4分2比人卡左係地鐵同公共交通
得翻4分1既係其他方法入黎幫手
唔洗入夜 又一堆受傷被捕，冇錯人一多
佢要重新部署，但係成個6，7月加埋兩傘
多人 死守 有邊次係有效果？係咪想守到個班警察
猝死先叫成功？開翻post講咩情況 邊度有警車 警力如何先叫正確 無論前線 中後排 黎緊既 未黎既
收到資訊都可以有判斷下一步 屌你老母琴日同今日
連登變天？一堆要人要人要人要人要人
要你老母閪咩 多多10萬個比你 跟住呢？
利申：係附近安全位留意緊下一步
如果知道轉場 係個邊準備定 變定身都好
要你老母個閪 叫你老豆老母落黎守